[入黎秒我]一句講晒 CU入邊個書院

Asso仔 比我-6入左CU
依家叫我排Preference 間間都有特色 有冇巴絲比啲意見我

Shho

你又唔講你想讀書定玩 想唔想住hall 點答你

梗係玩啦

住阿 我都幾遠

Shaw warm chur 好玩但少宿同地理位置差
崇基 chur玩但好撚多assembly
和聲 好玩多宿位最chur新書院
新亞最少宿位但活動高質
聯合活動宿位can都above avg

新書院除左shho可以收皮悶到喊

個人prefer和聲shaw/NA啦

長沙灣 住唔住到hall嫁計完分都係啱啱好reach到個cut off

長沙灣少少mun
不過每個書院計宿分方法都唔同
好似shaw係活動分行先 越chur 玩越高分
大部分都係計距離分加活動分
部分上學生會莊宿生莊走讀莊會有必宿
可以睇下啲書院啲分點計啦好似以前有清出過整合post
Freshman 就通常會多啲機會住嘅 建議你揀番新書院啦
Shaw NA睇距離長沙灣應該唔掂
荃灣柴灣我都聽過可以冇宿
長沙灣其實算近

同埋好多書院都有四年一宿
我估senior intake都有gua
咁就ensure你至少一年有宿
真係好撚想住就善衡啦必宿書院
不過善衡讀書人多睇下你覺得夾唔夾玩
我醉噯shaw同和聲嘅
識親都正常好玩

咁你放心
除咗全宿同四年一宿保底，長沙灣無論咩College 都好難有

借黎問一下
我見到好似cu有單人房
有冇人知道邊間書院有？

都係senior entry here
會揀cc na